覺不覺少女時代同jessica 撞comeback 時間 有d 滑稽？

唔知比咩反應好😒

G唔做呢啲點引到人注意

屌你老母個個post都想引戰煩撚到仆街
你死撚左去啦仆街

sorry 煩到你 我向你道歉

追佢之前d post 又好理性

佢地都係十週年有咩問題

Jessica仲上到電視咩

onstyle

終於有人講